遊行印橫額寫哂班官員議員全部外國籍點睇

遊行印橫額寫哂班官員議員全部外國籍點睇

廢中睇到就屌， 外國睇到就可能取消

支持